28000已形成強大支持, 29000 指日可待

我暈啦

又黎
係未都要加個指字

Cfu 都係睇會有千點反彈 冇事嘅

跌唔落又升唔上

午巿破28000

唔好燈我隻牛喇 求求你

即係穿鳩硬

又燈

我信架

我打渣左